作死不離三兄弟，有獎影評徵文比賽

作死不離三兄弟（又名 三傻大鬧寶萊塢）有獎影評徵文比賽詳情
主辦單位：香港國際釋迦文化中心 及 郭氏影院

影評文章字數 ：500字或以上 (中文)
For English : 1000 words or above
參賽者資格：歡迎全港中小校同學們踴躍參加
截稿日期：由即日起至2019年11月30日

參賽者可直接電郵作品至 drk.submission@gmail.com

國語版 (中英文字幕)：

粵語版電影連接：

英文版：

相關資訊：
內地版：
Facebook資訊：
Kwok's Cinema：

❮獎品❯
作品優異者將獲贈最新 IPHONE11 系列產品，及其他豐富獎品。
註：對於得獎名次，主辦單位有最終決定權。